有無人試過耳仔發霉

岩岩睇完 而家好不安 佢話我隻耳有兩個地方發霉

下

拿 你講還講

認真呀 佢而家比左兩支藥水我 仲有吸走了d菇

Block左條癲佬

block柒u too

係耳仔邊到

圖

耳道囉 初頭好癢 之後用棉花棒撩 再之後琴日有點塞塞地 今日頂唔順去左睇

無圖 你自己google 好似黑松露

有無聞下耳仔臭唔臭

你係未有返上去邪骨呀？

上面位巴打睇嚟真係好驚恐喎

...

臭臭地 又癢癢地

無呀

死雞蟲

你究竟死咗幾耐個耳仔先會發霉

屌，散光post

閃到要帶黑超